IC怨婦

讚個班肯定全部都係利狗

已經肯定ic作者係猁

So?

呢場黑到咁都唔抽得

無話唔抽得既，見佢自從個場波之後，抽熱仲熱心過抽曼水，覺得怨婦啫。

等我仲以為佢會抽下史摩靈手球隊傳人，點知都無

全世界都係猁

呢隊波咁剋人憎 邊隊嘅球迷都想抽啦

發現新大陸

照你咁講
個作者會唔會其實係獌狗🤔

仲小器過榮華

波台明明一面倒支持熱刺 呢條友

1
2
3
4

呢期好多人酸熱刺成就

尋日邊球插水

Ali搏12m
我恰著都比個旁述叫醒

睇開四格都知佢利啦

Ic真係利

問下㗎咋我，真係冇睇開

抽得好 笑死